有線電視合約即將到期 想唔績約可以點做

打上去問 之後還機頂盒？